操你媽的甚麼武漢肺炎啊？叫中國武漢肺炎，搞武漢獨的不得好死

老流認同

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

武漢國國旗一定要整到口罩咁

高汁

老失認同

老社認同

老🍼認同